Ze was gewoon in staat om te voelen dat het best goed was om stil te zijn, dat het beslist goed was om met een gerucht in een hangmat te liggen van massa's insecten in haar oren, het parfum van de bloemen stelen over haar zintuigen.
